不譴責、不割席、不篤灰

大家仲記得嗎？
對家係政警黑，我地冇本錢內閧呀